[
    {
        "questionText": "По какой из указанных причин электрический стартер при включении вращается с малой частотой?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Износ зубьев шестерён.",
            "Разряжена аккумуляторная батарея.",
            "Обрыв в цепи стартера."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Чем положено промывать набивку сапуна основного двигателя?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Струёй чистой воды.",
            "Бензином.",
            "Дизельным топливом."
        ]
    },
    {
        "questionText": "При каком положении рабочих органов сельскохозяйственных машин производится доливка масла в гидросистему трактора?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "При опущенном положении рабочих органов.",
            "При поднятом положении рабочих органов.",
            "Не имеет значения."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Допускается ли эксплуатация машин, оборудованных гидравлической системой, без их подключения к трактору?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Нет.",
            "Да."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какой путь торможения имеет трактор Т-30 по технической характеристике при скорости 20 км/ч?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "6,5 м.",
            "8,0 м.",
            "12,4 м."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Чем из указанных материалов смазывается крестовина карданного вала переднего ведущего моста трактора \"Беларус-820\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Солидолом.",
            "Маслом трансмиссионным.",
            "Маслом моторным."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какое рабочее давление воздуха должно быть в шинах задних колес на транспортных работах трактора \"Беларус-800\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "1,0 кг/см2.",
            "1,4 кг/см2.",
            "3,0 кг/см2."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каким способом нельзя проверять степень заряженности аккумуляторной батареи?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Контрольной лампочкой.",
            "Коротким замыканием клемм.",
            "Ареометром."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каким должно быть нормальное перекрытие карданных валов при соединении трактора с машиной, работающей от ВОМ?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "80 мм.",
            "110 - 120 мм.",
            "150 мм."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Что не следует делать перед спуском с крутого склона?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Выключать передачу и устанавливать ногу на педаль рабочего тормоза.",
            "Включать одну из низших передач.",
            "Уменьшать обороты дизеля."
        ]
    }
]